如果《警謊》借屍還魂同有線無電視（閪電視）鈎合，要點樣回應呢間電視台？

集思廣益

雙刀

唔用佢台，唔用佢網

要短時間內有過萬人同時cut先起到輿論作用

要齊心同一時間做同一件事先上到國際新聞

聽講閪電視同原本台係兩班人管理？
不過宜家閪電視都紅爆啦唔係爲咗cable新聞都唔睇啦

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

推

好彩收唔到

有藍永呢條7頭接管新聞部已經要cut啦

Push

牠何德何能？